一通仍在2020年首季晉升為港資最大券商

一通在2019/20財政年度的收入超過1億3千1百萬港元，比上一年下跌11%；稅後純利約4千3百萬港元，減少27%。雖然經濟大環境非常嚴峻，一通仍在2020年首季晉升為港資最大券商，以證券交易額計，一通排名第17位（資料來自港交所）。

不枉我呢啲只買正股嘅投資者支持左咁多年

佢肯出個app應該會好好多

唔出apps係用心良苦，太方便費事你做錯決定

最大券商富途係騰訊
最大券商富途係騰訊
最大券商富途係騰訊

我冇乜所謂，唔玩短炒，一段時間先入一次落個order，對我嚟講唔需要太多function

最大關我撚事咩，最緊要最平，全港最平一定係一通

長揸用一通真係冇得輸

但係今年就會淘汰 flash, 佢仲係 flash 系統。。。

好事黎，逼佢update

迫客用m一通

好掛住flash畫面

開左有冇十年
佢開無耐我就用用到依家

一通方面簡單平

每次交易只收$5真係冇得輸，以前仲會每月派一張免佣券

一季賺40m,仲用10年前柒到喊既layout

係8仔 all $0

一通係無論買幾大amonut 都係5蚊佣？

係...

而家好似係3蚊 期權就5蚊

sofi除左自動溶之外 真係冇得挑剔
買賣全部0 只求打個和

年底FLASH 就黎停用
到時唔知點算

一通兩大笑話:
1. IPO
2. APP

2021就用唔到

呢個真，唔知佢肯update未

肯update 未
個flash成日hang
仲有一大起大跌 多成交就死機

熔斷機制
等大家冷靜下
最緊要係讓領導先走

打過上去問 話會處理

標準答案黎

出app麻煩
要搵人keep 住maintain

好似就快chrome都唔support flash
一通幾時上市,一定大手入貨g持

我一通資產排名2700

有得買美股就完美

以前用一通手㾗炒期指期權輸到我仆街

搞手但求打個和 大家唔好要求咁高

屌佢老母 登入打岩哂資料都係咁話錯

你試下股災果陣用

IPO 做乜？

一通而家仲有研究報告睇

成日抽唔到
極懷疑佢跟本冇幫我抽
利伸：現金

一通前幾年成日打飛機想搞上市

柒咗 以為講緊一通抽ipo
每年都收到幾封打飛機email

一個交易對手5蚊
一張單如果100個交對手就500

咁樣係100張單

我誇大來講
1個deal, 如果盤大些少，好大機會大過二個交易對手，甚至更多，所以其實好睇運氣。如果單deal 廿幾三十萬，通常廿幾三十洗費走唔甩

但overall, 一通係平

照唔update. 遲d大家入都入唔到變超長線

請支持港資

有無巴打試過一通租車

個m版個種慢真係唔講得笑

咁係你on9啦

過百萬？